玩交友app有咩要注意

第一次玩
唔知玩咩app好
睇下咁多位巴絲有冇推薦
同埋有咩要注意
利申：巴，非約砲

少肥少外協 招180up真心發展 岩傾可換相你先

grindr 會比較多人玩

唔無比女朋友發現

Tinder

有冇milf app介紹

jackd都得

Omi 點睇？

認同

法國有相嗰啲交友app都好多sales見你個樣毒就會主動add你

真係好撚毒

你望下後面

我喺毒撚呀hi

望左
我呀妹喺後面

我都好少用呢個app，不如轉wts傾😂😂😂

第一刻諗乜仲有人用交友APPS？

唔好生得似我咁

求撚其就得，唔洗有expectation

我個時一connect到個男仔之後都收到咁嘅回覆...佢留埋電話比我...我真係有wts佢...而家已經變左男朋友

唔好認真
玩CMB遇到靚仔毒撚 一齊左排就分 話放唔低ex
真心換傷心Playboy無樣睇

要非約炮都可以試玩下SWEETRING既，但就要比錢囉～

利申：有成功識到人

有咩特別？